易容術有冇得諗

是但係Youtube搵左條片參考

戴埋假髮/帽/眼鏡, 唔駛蒙面
有冇得諗?

push

咁樣會唔會仲好

見有巴打講過話唔好扮clown, 國際形象唔好
而且一眼睇到係易容, 可以屈你蒙面法

要屈你既話班狗有咩做唔出

起碼如果係普通化妝, 唔可以一眼睇到你易左容

直接戴口罩咪得
你搞咁多做咩

日本藝妓有無得諗？

從此之後 應該多左香港人信回教